[港女吹]大家記唔記得康妮bb

有冇巴打知道佢而家點

可能仔都生埋

On9 咁都叫考古？

都三四年前

J過幾次

唔係好耐姐
我都仲係處